亂2oine

小弟最近想玩返亂2online 有冇巴打玩緊🙇🏻

Me

同亂/勇 有咩分別？
多唔多人玩？ 使唔使重課

咩ser👀